想出jazz/fit既入嚟

東網專訊】沙田吐露港公路發生三車串燒兩傷意外。一輛私家車，晚上近7時沿吐露港公路往九龍方向駛至科學園附近，司機因應交通情況減速停下，豈料，尾隨黃色本田Jazz收掣不及，撞向私家車尾。兩車司機準備落車理論之際，另一輛客貨車馳至，「嘭」一聲，猛力撼向Jazz，導致該車半截車身縮起，繼而衝前再一次撞及前面私家車。

Jazz上姓李(25歲)男司機與同齡姓劉女乘客，背及腰部痛楚，同被困車內，其他司機見狀報警。消防員到場將兩名傷者救出送院，其餘兩名俱姓陳(34及54歲)男司機無恙，警方封鎖現場調查。意外引致現場交通非常擠塞，直至肇事車輛移走後，交通始恢復正常。

不如一人夾幾蚊俾車主去買返個車尾啦
Between架車應該仲行到

另一輛客貨車馳至

個人冇事先做到世界冠軍架嘛

後座有人的話

又摺得幾工整

萬事得：

嘩屌 變左兩個轆

理論上仲行到

副計無事

仲諗住出jazz

咁先安全 吸晒d撞擊力

唔係話出civic咩

Honda版smart for two

咪係，crumble zone黎架，唔係後面出火花，司機跟本feel唔到撞

H車車身真係好撚薄

開頭睇以為smart黎

車頭重靚仔, 焊接下後面重行得

又is200又mazda3又echo又civic又jazz 你㨂好未呀 肯科水買未呀

Ehco冇諗過囉

講咁耐買未姐 你返工應該成日都要用車嫁喎

揸緊08fit

之前冇朋友直頭比大貨車追尾撞 車尾凹左
無呢架咁癲，不過 吐露港 隨時成百公里炒埋去
前面司機無咩事算係咁
不過後座真心好危險

有

儲緊錢
日日搭三個鐘車未計等車行路

唔係lexus咩